供樓緊要過公義

唔可以無咗份工

支持

供樓

緊係啦 唔返工搵錢屎都無得食
公義食得飽咩

咪係

但係會俾運登仔上網打字鬧你架喎